收到風TVB所播出破壞MTR的新聞片段全部是黑警扮示威者

政府自編自導自演

係真香港人一早已經知道

多個黑警扮激進示威者係已關閉車站內：

唔洗收風

無綫電視任何新聞節目
全部加入創作
一律視為假新聞

要大量send比和理非同淺藍睇，文宣緊要！
快！

唔緊要呀 打爛狗鐵我就支持

都要令其他人知

見到呢d應該當場打到癱瘓
睇tvb新聞點報

Cctvb嗰維穩電視台一年比一年少人睇

根本就係

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

黑警串通黨鐵落閘後縱火燒站係栽贓嫁禍，手段極為污穢，唔可以俾暴政抹黑同分化香港人。

你用個屎忽諗都知cctvb唔會現場拍攝到啦
真係企係度比你影咩
出動曬成個傳媒機器拍戲

其實宜家咁多盤係地鐵附近
住附近既人裝cam 24小時睇住仲好

你知 我知 我諗好多人都知 係腦殘藍絲唔撚知

推

會cut左音軌然後話係正義市民痛擊暴徒，警方譴責暴力，比個散仔一筆賠償叫佢硬食

【恥與為伍】TVB 要佢死 就要夠狠毒